邊間九龍區律師樓有得certify passport?

如題
or 公証行
最緊要唔好太貴

感激